當球員同AV女優年紀同你差唔多大

你就知道自己已經唔細

nba狀員同我同年 佢就打緊nba 我就。。。

讀緊MBA?

由以前J d學生妹都係大過自己ge姐姐
而家J d 輕熟女都係細過自己ge妹妹
有時知道d女優歲數，會嚇一嚇，覺得太細個唔忍心J

駁唔到，你幾歲

係, 都係J 返舊片或輕熟女

利申: 3字頭

原來好多AV女優都係90後

到時40歲，幫D二十後變女人

我仲J緊希崎套iptd446

尼馬後生過我
佢一個鐘賺既錢已經係我10年後既月薪

正評
不過都可能因為咁
好難去仰慕或者崇拜細過自己嘅球員

細個果時會同香港小姐俾年歲

以前港姐睇姐姐
依家選緊港姐既已經細過自己
而我仲係on99 lol

asensio 21歲踢皇馬踢到識飛…我就on99成個柒頭咁

咁你又唔會J四十路or五十路果d

同美斯同年
人地拎冠軍拎到手軟
望返自己

當發現佢地係小弟弟小妹妹，代表準備行將入木

90後

我就框都未摸到

仲J 緊大橋未久

馮盈盈都細我幾年

MIDD867
MIDD791

向前看啦

所以我覺得自己食到女優既機比以前大咗

葵實野理

同你差唔多大都冇乜嘢 最恐怖係當啲新人av女優仲細過你 好似j緊小妹妹咁

所以我都開始J 50路了...

打飛機打到手軟？

I know that feel

你都可以打丁打到手軟架

以夢上咸網心諗 挑我未夠18你都唔知啦 入面d姐姐幾撚正
而家已經30....係度j d現實接觸唔到既小妹妹
好似開始明白點解會有阿伯屌小妹妹既av

十幾年前
D叔伯仲話呢條o靚仔年紀仲細過我
唉 大家都3張野了

讀大學&初初出黎做野果排，真係完全無興趣睇學生妹AV，成日睇OL，女教師，空姐呢類成熟小小的造型

但近兩年可能知道自己唔會再有機會食學生妹，又睇返多D，好唏噓

邊個結衣? 波多野?

啲女優仲細自己幾年
都唔知J唔J好

Same

以前一開頭踢波個陣睇波既妖人都係大個自己 到依家見到D妖人16 17歲就幾多萬身價咁 自己仲係個廢青

D女優三張野
已經瘋狂扑左好多野
自己就野都無得扑

個條整容閪 ？

以前d 歌星係四大天王果d , 全部都係哥哥姐姐黎 ,

而家d 新一代歌星全部都細過自己, 完全唔會有崇拜既心態

尼馬兩億幾身價

自己只係條蛋散

暫時仲未有日本女優<17歲

但兩年黎真係唔敢j

見到當年啲妖人打正選第一反應係咁後生就正選，之後先意識到已經26,7歲，自己都唔後生了

對唔住囉

睇住d AV /NBA 球星退休咁點

尼馬廿幾歲大把錢大把成就，自己就一碌柒

鐘意睇熊倉しょうこ
都係細我幾年

由細睇幪面超人d男主角都係大個自己 而家果d細過自己

d運動員個個都細過我

睇着人下海，做到殘哂引退，復出，再引退

住

31歲 (處男)

原來獌狗拎歐聯已經10年前
我仲覺得雲達沙係早一兩年先退休

原來成46歲

曼聯舒拉福特20歲都冇
一星期等於我大半年人工

比錯負皮
原諒我

保特已經玩咗三次奧運

佢幾錢人工？

係醫院睇既醫生好似仲細過自己

樓主講野好似比人炒左

三上悠亞同我同年，人地拍AV拍到做AV女王
好羨慕

當年睇住吉澤明步姐姐出道 好唏噓

熊倉正啊，有肉地，好好推

你老母就整容閪